# Instafan

## Comente e curta as fotos de seus amigos

```
Bem vindo ao Intafan! 
```

## Tecnologia

```
• O app foi desenvolvido com a tecnologia React-native;
```

```
• As informações são chamadas de um banco de dados;
```

```
• Pode-se comentar, curtir e descuritr as fotos 
```

```
• A tela de login e a transição entre telas ainda estão em desenvolvimento;
```



# Instafan

```
(Primeiramente descompacte, instale e inicie o servidor(npm install, npm start)
```

## Project setup

```
npm install
```

### Compiles

```
react-native run-android / react-native run-ios
```

### Compiles and hot-reloads

```
npm start
```

